葉劉淑儀 驚都無用 - Jacky Lim Channel 林鴻達 評論台 **直播** 20210301

#新民黨 主席、前保安司 #葉劉淑儀 暴叫唔好針對英籍公務員，此話之意，心怯盡現。尚有親共政客言論陸續「縮」。回顧 #吳晗 嘅歷史，答案只有 驚都無用

___________________
0:00 葉劉淑儀 驚都無用 - 前北京市副市長吳晗就是人板

___________________

訂閱 Jacky Lim Channel
有請「課金」支持：
#StayHome #WithMe #跟我一起 #宅在家